再講多次，巴士，唔好噴漆

遲左起身，搭巴士一樣返到工
好在班廢青無噴巴士，無掉油漆蛋
如果唔係我就返唔到工

聽朝希望唔好有人6點晨運
然後阻住d黑衣人搞巴士！
如果唔係我一訓醒無鐵又無巴士點返工！

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

圖片太貼切

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

上星期三最成功一日
其實點解會巴士全停

小巴係死人冧樓都會行
成日巴士前巴士後 笑死

仲有小巴，小巴槍林彈雨都會上落客